有冇ching寧願病到死都唔會帶口罩？

又焗又唔舒服帶多秒都唔願啦
仲要下下呼出既病菌又要自己吸返
大菌食小菌 小菌當補品 洗咩咁緊張😓

冇
你好自私

g

吓？
有乜咁自私
唔中意既事點解要去做

無錢買當唔當係

我四眼肥仔 戴罩對眼鏡會起霧

我要大家見到我既笑容
所以唔可以戴口罩
同埋daddy mammy教我口罩唔可以隨便戴

病先唔戴
傳撚曬落你班自私閪到